香港人仲純過綿羊

5隻狗足以押解1000個香港人去刑場

場抗爭全陪都係食住勇武條水上

之後被人搶韁